有bno準備走又好 唔走又好 入黎睇咗先

而家終於平咗權 我都知道有得走就好走
但係大家可唔可以諗番起612 616 71
我地講過幾多次人少就會出事
講過幾多次人多先安全 要齊上齊落

我自己都係有bno 但我決定死守
我放唔低香港 放唔低香港所有野
我唔可以由班後生獨自係香港面對
人一少真係會出事 唔想香港變成新疆
其實我好細膽 我都好驚
但係我更加驚班小朋友自己承受個結果

要罵要屌我有得走都唔走嘅 隨便
但我會一直留係香港 因為我係香港人

英國戰線 Hong Kong Watch 眾籌冇人理

有小朋友真係要走
留係香港大個會洗腦變紅衛兵